誰又騎著那鹿車飛過？

A零玖

聖誕無女既a09

記住要共最美的人分享每個夜晚

A09

好凍

好心酸

你有仔大𨶙哂咩死基佬

圍爐取暖

你有waiwai

我係好人 唔好覺得我串緊瓏仔

聖誕去玩啦 離港